{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039276",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 오션베스트빌 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00で、チェックアウトは10:00です。 ご予約の際、基準人数の料金であり、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。 追加人数が必要な場合、ペンション管理人にご相談ください。 宿泊をしなくても追加人数に含まれ、追加料金が発生します。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間差により誤差が生じる場合があります。 二重予約が発生した場合、先に予約された予約件が優先され、ペンションは責任の義務を負いません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 ペンションでは様々な施設とサービスを提供しています。 提供される施設及びサービスにはIPTV、Wi-Fi、キッチン、客室、禁煙、バーベキュー場、食事可能、駐車可能、家族歓迎、海水浴場近くなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00で、チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "予約時の料金には何人まで含まれますか？",
            "answer": "予約時の料金は基準人数であり、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合は、ペンション管理人にご相談ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊しなくても追加人数に含まれますか？",
            "answer": "はい、宿泊しなくても追加人数には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は別途かかりますか？",
            "answer": "はい、付帯施設の利用料金は別途かかることがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "はい、予約管理は時間差により誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "二重予約が発生した場合、先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、基準人数や追加料金はペンション運営ポリシーに基づいて変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設とサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ペンションではIPTV、Wi-Fi、キッチン、客室、禁煙、バーベキュー場、食事可能、駐車可能、家族歓迎、海水浴場近くなどの施設とサービスが提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 458
    }
}